已經到頂 日日上落震倉 週末或否出現黑天鵝

恆指最多14000點
月k圖準備死亡交叉

多謝幫燈

直接斷崖式 插落14000

萬四你都講得出

爆上34000呀on9

升多14000點？

等一年之後睇返呢個post